[移民二揀一]埃及定菲律賓

如果中共逼你離開只可以二揀一,點揀好

埃及開羅

菲律賓湯都

埃及開羅
菲律賓湯都

菲律賓不了，人質事件唔記得喇？

記得
不過菲律賓起碼講到英文溝通到

有賓妹食